const ruQ = [
	{
		"Question":"Что вы получите за правильные ответы?",
		"Answer":"Больше вопросов",
		"Wrong":[
			"АААВТОМОБИЛЬ",
			"Смерть в нищете",
			"Экзистенциальный кризис"
		]
	},
	{
		"Question":"Что произошло в Тьяньмене в 1989 году?",
		"Answer":"六四事件 场血腥屠杀",
		"Wrong":[
			"義和團運動",
			"慰安所の慰安婦",
			"鴉片戰爭",
		]
	},
	{
		"Question":"У [ИМЯ1] и [ИМЯ2] есть три дочери, у каждой дочери есть брат. Сколько всего детей?",
		"Answer":"4",
		"Wrong":[
			"6",
			"8",
			"12"
		]
	},
	{
		"Question":"3+2(3+7/(4+6(-2)))",
		"Answer":"7.25",
		"Wrong":[
			"-23",
			"-2.5",
			"-6.25",
			"3.125",
			"8.25",
			"7.75"
		],
		"Time":60
	},
	{
		"Question":"Какова максимальная глубина индентации кода в гайдлайнах кода ядра Линукса?",
		"Answer":"3 Уровня",
		"Wrong":[
			"4 Уровня",
			"5 Уровней",
			"6 Уровней"
		]
	},
	{
		"Question":"Какова ширина индентации кода в гайдлайнах кода ядра Линукса?",
		"Answer":"8 Знаков",
		"Wrong":[
			"6 Знаков",
			"4 Знака",
			"2 Знака"
		]
	},
	{
		"Question":"Что общего между Google Chrome, Opera, Yandex, Discord, VScode?",
		"Answer":"Работают поверх Chromium'a",
		"Wrong":[
			"Типичный выбор программ пользователя",
			"Не жадны к ОЗУ",
			"Разрабатываются совершеннно честными и добропорядочнными компаниями"
		]
	},
	{
		"Question":"Какой флаг указывает метод HTTP запроса для команды curl?",
		"Answer":"-X",
		"Wrong":[
			"-R",
			"-x",
			"-M"
		]
	},
	{
		"Question":'Сколько лет длилась "столетняя война"?',
		"Answer":"116 лет",
		"Wrong":[
			"100 лет",
			"117 лет",
			"106 лет",
			"126 лет"
		]
	},
	{
		"Question":"Template",
		"Answer":"Template0",
		"Wrong":[
			"Template1",
			"Template2",
			"Template3"
		]
	}
]